財經事務及庫務局政治助理楊寶蓮辭職

新任財經事務及庫務局長許正宇上任不足一星期，其政治助理、2003年會考10A狀元楊寶蓮辭職。楊寶蓮今晚（26日）在社交網站facebook發文表示，能夠任政治助理是榮幸，「我認為現在是適當的時候離開」，接下來的時間會稍作休息。本報曾致電楊寶蓮，但未聯絡上。